銅鑼灣羅素街 Calzedonia 職場欺凌言語攻擊 (4)

歡迎hk01抄post
1. 原post：
好灰好灰 請問各位 呢啲係咪叫職場欺凌言語攻擊

2. 臨時Telegram group：
（For報料、約時間屌柒班八婆）
報料請搵admin

3. 欺凌者資料：
希望大家有需要時搵佢地見工，記得唔好133打去同炸whatsapp
欺凌樓主嘅八婆：
HY(經理): 67005642 （聲稱daddy係警察，恐嚇原樓主）
相:
恐嚇對話:

Fanny, Ngai Siu Yiu (預知能力果位) :94629429
住將軍澳，30中
facebook:

Karen, Ho Ka Lam (話我都想唔返果位) :93812356

Pat (好*好笑呀果位) :62348286 (有wechat)
住屯門，30頭，姓屈
facebook:

Pat朋友 Mo Ya
ig: moyaxdd

4. To 各位有心幫手既巴絲：

- 麻煩巴絲向Calzedonia send email投訴
example已經pin左係telegram group，可以直接copy
- 麻煩巴絲向各大媒體報料
（已知報左蘋果、hk01）
- 麻煩巴絲係Calzedonia ig comment投訴
- 麻煩巴絲杯葛Calzedonia

To 各位擔心會承擔法律責任既巴絲：

- 關於公開個人資料方面，我今時今日都仲未比Caca yu吿
- 八婆果邊都有用133騷擾原樓主，
各位巴絲擔心會比人吿既話可以用太空卡打去

5.公司聯絡方式：
銅鑼灣羅素街 Calzedonia
- 總公司email:
hello@calzedonia.com
- Tammy Lee (HR)
TammyLee@calzedonia.hk
- Marco Livio Zambaldo (CFO)
MarcoLivioZambaldo@calzedonia.hk
- Facebook:

- Instagram:

打番個假膠/打手 list先 下個post頂置一下
睇下有無補充

tiffanytoto 波台假膠
應屆羅定偉 懷疑八婆既fd 醫生紙打手 剩係識問張醫生紙係邊
火車駕駛員 假膠

推

跟機

麻煩各位睇路
盡量以Whatsapp/ig/fb搵有關八婆
有巴絲電話被借刀呀

一晚就完咗？

1001咗，但都好希望有位中立撚可以睇到我屌你冇帽

最撚憎你呢啲又要驚俾人圍剿話自己中立嘅人，唔撐就唔撐，一開始喺度扮曬兩邊都唔幫 仲衰過嗰啲擺到明撐職場欺凌嘅人，人哋起碼都敢認，你睇下你似啲咩

仲有呀，睇怕我又係要同你講重點喇，冇交帶做錯嘢係咪就要俾人言語攻擊職場欺淩呀，係咪冇其他處理手法可以用呀，喺度可憐人必有可恨之處，你都ON9

有用既資訊麻煩巴絲打們 第一頁po出黎
同埋upvote
等多d人易d追咩事

已用所有可聯絡方式接觸左calzedoina 個邊投訴
依家唔只係為原樓主申冤 係要正視呢啲職場欺凌
我自己都做過成間舖女人既時裝店 老實講大家都係打工 咁高咁大 你係經理實際上都唔係多我好多人工 跟本就應該齊心啲 但啲老屎忽臭西女人係一定會千方百計去欺壓你
此風不可長！ 大家今日send個email 係為己為人！

出面有幫笑鳩人英文文法
我又想睇下佢地打到啲咩出嚟

班八婆應該搏曬老命問人有冇連登account

縮埋啦 唔記得
我話你唔記得左 原來你係無老豆架

嬲撚到 叫佢哋去7仔買廿蚊連登卡喇
上嚟同我哋對質

留個靚名

欺凌下屬咁strong嘅字眼
就算國際品牌好多都wfc
richemont嘅cartier vca個個新入去都人恰咪又係wfc
manager係唔大
但一個probation都未過嘅新人更加細

擺到明係以暴易暴架啦
唔通等佢地班傻閪良心發現咩

正呀，食左我成日花生🥜職場欺凌者不得好死

你係咪未俾人屌夠呢，淨係識醫生紙醫生紙，淨係識避重就輕咁迴避職場欺淩問題，垃圾

push

笑死 block左佢
睇唔到d回覆 都知佢問緊張醫生紙係邊

收皮啦 stupid bitch

追post啦八婆隻狗
早就講撚咗hr話唔需要交醫生紙

據我所知事主仲推呀婆落海同強姦隻豬添

而家咩情況？班八婆係咪辭職？

屌你老母死開啦仆街，返屋企睇下老母有冇事先啦
輪到後日都未完呀

平機會開唔開到file?
定係佢地淨係做9男人

推下

佢唔會應你架 算吧啦
佢只係會問係邊 點解無send

捐返入你老母個閪度啦

公司仲有無回應
利申 ig dm 但公司未覆我

勁撚煩呀條友，佢個人生除左醫生紙應該冇嫁喇

點解番工都出post唔撚洗做阿

Calzedonia 班臭閪8婆死全家啦屌你老母

唔記得咗佢係個grp度
但原樓主出聲後繼續send sticker恥笑佢

條時間線明明係：
1. 樓主唔舒服 同hy講聽日番唔到
2. Hy當晚隨即同班閪女人暗串樓主
3. 樓主見到咁既情況 第2日就同問hr講話唔撚做
hr都話唔洗俾假紙
4. hy 5點就問樓主要假紙

人地SL個日已經話唔做 洗撚俾假紙佢咩
你話你唔係閪女人啲朋友真係冇人信

推
最鐘意睇人仆街

建議大家上Calzedoina Hk official website 個到有個contact box 可以去個到投訴。我啱啱投訴完留左email. 隔左十零分鐘就有回覆

追下post先啦 仲要咁撚大隻字 驚死人唔知你柒咁

( Show Blocked User - 應屆羅定偉 )

呢班圍埋一堆既垃圾點會後悔認錯
慢慢玩鳩佢地

佢點回 係唔係客套說話

覆咗啲咩呀？

推
利申 有同樣經歷 不過係另一間

爆埋名

你話個manager無可取代就話啫。

而且，去到呢個層面，事主職位高定低都唔係重點。

個重點係點樣搞返好件事。

當然，間公司覺得冇問題咪繼續囉。

避你老母臭閪咩 病你老母假紙咩
唔俾你咪唔俾你囉屌你老母

又係你
我唔覺得就算樓主一開post果陣貼埋被問拎假紙嘅對話出黎 情況會有咩唔同
唔好搞錯重點

巧驚驚⋯⋯⋯ 究竟經理爸爸係咪警察黎⋯⋯ 一陣發起癲上黎拖成班友去羅素街同上黎連登尋仇點算⋯⋯ 巧驚驚牙我唔敢回post 了⋯

你老母幾時死

pt sl 9成9都唔會有糧啦懵撚
小學畢業未呀

吹得我唔撚哂做好撚似你咁仲要幫間閪公司做緊閪狗咩黎幫手掃灰啦喂

本身都冇乜人買，搞單咁嘅嘢就快更加冇人買 起碼八婆嗰間執得先

有無新消息？

PUSH

template黎
同已閱冇分別 不過好過冇

收皮啦假膠
淨係識放流料

葉你老母臭閪咩 炸你老母臭閪咩
你班臭閪8婆死全家啦

咁小事搞到咁大有d無謂 原post樓主都想訴下苦

你啲粗口好un眼

原來係咁長智識
但如果係我 我會寧願扣錢都唔想再同佢有接觸

黎啦屌，仲講？

原樓主朋友早已代澄清
只不過條撚屌繼續就同一樣嘢不斷吠

故切勿被佢影響
請大家注意經理反騷擾原樓主嘅對話
條八婆經理完全唔覺得自已有錯

Bully人仲企硬，唔知以為事主一個bully佢哋幾個呀，睇返whatsapp啲stcikers先啦，全部都on99

擺明係呢班臭西一直西慣人，覺得西新人係做老屎忽嘅不文明規則
點知呢個新人post上網
今次真係抵死la
當年，第一次返partrime又係係遇到呢啲西人
仲當面被人吊老母

收到風個幾件8婆俾人照肺 願認低威

真係唔信有公司會支持職場欺凌
係咪又係D底層假傳消息
想博受害考唔追究咋

哇巧驚驚丫

俾我都深潛啦黑警喎唔撚驚俾人暗角打獲？好威威啊～～

硬你老母臭閪呀 溝你老母個臭閪呀

對住閪人客咩氣
咁奇怪講唔該前唔該後咩

其實都估到 不過佢前後send 左兩個email比我

一人之力大公司一定無視 但試諗下幾百幾千人去投訴就無法唔正視。 希望香港媒體爭氣啲 報埋出黎

同埋個位經理wts原樓主既對話其實係咪構成恐嚇？

真係睇得出班閪女人個格幾衰幾臭 死臭雞

職場欺凌不可長

講真。真心驚。

驚佢唔知用邊條例告我⋯

全部落地獄啦三生三代都不得好死

我爸是李剛驚D

大家可以唔洗理tiffanytoto條假膠
佢真係出嚟鳩up
點睇都唔似八婆啲frd兼消息人士
喂你都有老豆㗎
尊重下唔好亂咁改人地個姓先得㗎

完全封鎖佢啦on99嘅

臭鳩漲呀 就臭受害者係猁狗我都幫佢呀屌你老母

嘩祝人全家車禍爆炸嗌執執骨，
好有華夏文化

吹到警察係我既話係唔係都報咗驚先

以暴易暴
先撩者賤
呢d道理冇理由唔明掛 呀職場老屎忽

my dad is policeman
我巧驚驚
我以為佢老豆係一哥呀

幫手推post幫哂手啦

有預知能力條八婆部MTR

幫手推一推先！

笑死，律政司會用呢條例告先算

睇死佢都似吹啦
依家仲有人叫policeman咩

Stupid bitches

我爸是李剛

唔知中學畢業未

岩岩先睇返原po咩事
先唔講言語上既欺凌
屌你老母打完卡先去換制服有乜撚野問題?
打卡作用就係for返到公司同離開公司呀ma ON9

一個新人教極唔識就可以用言語欺凌人地？
教極唔識你可以去鬧，去指出問題
而唔係喺Whatsapp group 到單單打打

脫哂節既職場老屎忽

教極唔識咪炒囉
咁就可以成為斯凌人既藉口？
條友都忽忽地

有冇人入左鋪睇下咩情況

有啲閪公司係著好曬制服先可以打卡

好撚煩呀閪女人隻狗/親友無人理你就自己摺埋啦屌你老母
人地樓主有哂對話圖有哂證據
你就含血噴人 求其打段野就話係 如果咁都得我話你老母係雞都得啦
想人回你就拎啲有力證據出黎對質
係咁紅字大字亂咁吠就代表你有道理?訓啦柒頭

依D公司真係彩佢都生積
不如整埋去廁所都要打卡再扣返去廁所既人工

成班八婆淆撚哂底

要驚？

有d公司要換衫同化妝先比打卡

政策黎

唔好畀我睇死
嗰班閪女人
好快有朋友企出嚟
話件事搞到佢哋又自殺又情緒病
又要睇心理醫生。。。

8婆自卑所以要欺凌人？抵你一世做垃圾低等sales

LV係咁喎

去廁所都要得到批准先攞命
要對住對講機講
然後住世界都知你去廁所
返嚟都要講
On9

繼續推

Any more

得廢撚先鐘意話人駁嘴
完全係廢老會講嘅嘢

全

冇人想睇你澄清定反駁
因爲你講到原樓主點衰都合理化唔到班八婆既行為
話鳩知你有咩內情，依家就係睇班臭西唔順眼，點都撚鳩死你地

嘩, 呢句野好似返老還童咁呀

乜野叫乞客？
咁樣食字真係小學雞級數
條友仲讀緊小學？

名牌全部都係咁

唔啱聽/唔順佢意/講事實
都係駁嘴

波台癲狗，好心咪理佢啦
請善用起底功能

唔代表啱

唔明佢喺度撑啲咩
風頭火勢仲要出嚟玩火
係我就摺埋潛水算

So what 笑死
你老母係林鄭我仲驚

曲線

仲搶1001添呀

有冇親戚係意大利公司大粒嘢先？
冇就算數啦

好人黎

曲線推post

驚沉

好多公司都係咁 餐廳都係 要你真正落場先計 爭但一兩分鐘

hk01出post未

大家怪錯佢

我宣佈大家可以block 鳩 tiffanytoto條八婆
隻嘢開始語無倫次 就算你哋so called 企硬，全香港人都認得你哋死賤種垃圾低等售貨員，因為自卑而欺凌職場新人

得閒吠多啲慳水慳力上熱門

炒晒個8個八婆啦

扣唔扣... HR識計啦...... 洗你班8婆擔心?

曲線推post

欺凌人仲想冇事？

但係咁大字好煩 都係block咗先

試過食飯打卡打太快比HR屌
話咁快打完有無出去食飯食夠兩粒鐘
唔駛做先返

姐係覺得我會走去hea
我果時應該都出post

其實你個樣好撚柒
我都可以告鳩你
果然係八婆啲frd
口吻都咁似
just talk to police
my father is policeman

推到班閪女人收皮

初初出黎做野有點位唔識做好正常lol
你未試過做野出錯既我就要跟人學野

但係工作能力幾差都唔代表可以成為
Whatsapp咁bully 咁唔識尊重人既理由

就算學經理話唔係講緊原樓主
咁唔識尊重既人點可以好好對待client？
連courtesy都唔識既人
做服務業會有可幾真心對客好 甚至尊重每個客
幼稚園 小學 都係由細教小朋友尊重人
細路都識既 經理反而...

我諗有同理心既人自然會明

無論佢工作表現幾差, 你應該同人事部反映, 而唔係集體BULLY

啲打卡機垃圾到癲
試過話我有幾日曠工
好彩我有證據prove到我有返
唔係就冇人工

你都有撚病，人地都諗住辭職啦。交乜撚病假紙，比人恰撚到上心口你仲交病假紙 再返去做死狗？屌你老味人地唔撚係好似你咁阿，奴性極撚重，吠兩聲聽下先啦。

前一晚唔舒服，早啲講聲等佢地安排人手。又比班八婆屌有預知能力，屌你老母病唔可以過夜架？病一兩個鐘好得返？另一日睇醫生唔撚得？

仲執著乜撚野病假紙，睇返時間線啦，而家係未撚睇醫生前就比人欺凌啦。仲講病假紙病假紙，病你老母臭西。

收皮啦 冇人想理你
8婆

得兩個男sales 一條女都冇

人地話班 孖4 企硬, 所以無事, 可能聽日會返工架

其實餐飲業好多老闆都係要員工換好衫先俾打卡，卡鐘仲要放響收銀處，等所有人都睇到個員工是否已經換好衫先打卡。

都畀你哋bully啦，仲做呀？？
HR話辭職嘅話唔駛畀呀明唔明呀

岩呀, 你可以報警
至於醫生紙, 人地HR會搞, 唔駛你咁擔心

翻醫院都咁得閒上連登

多謝推post

啱 只代表你智力真係好有問題

果幾條八婆幾時死岀黎道歉

lm

有無圖睇下

做sales都可以做到咁撚煩閪咁多是非，抵佢一世留係間細舖同班老mk圍爐打飛機恰新人
好心啦，經都就停就好好地做搏升算

推！

我又唔信班八婆M痛拎假會交齊醫生紙
定係佢哋全部停晒經?

一撚定停鳩曬
全部輻射老mk嚟

tiffanytoto 個仆街喺波台報假分狗黎

明明未入波都話 1:0

一早Block柒咗，本身個人格都有問題。

收皮啦8婆 咁撚大隻字做乜柒啊？老花？
帶埋你朋友去睇醫生啦臭閪
HR都唔洗事主拎病假紙 你係咪盲撚左啊？
驗下眼啦閪女人

有無圖

唔諗下你班八婆咁恰原樓主有咩居心？

咁班八婆喺唔喺度？ 啱啱見有人話得兩個男sale 唔知真定假

咪撚再傳公司會出信比樓主嚇9樓主la
巴絲幫幫手唔好亂up

想問幾時到你呢件垃圾自殺

間嘢無男sales

已經係高層

頭先行過有個帶眼鏡既男sale係到

依間既好難再去幫襯 唔係出品問題 係員工為人問題

正常兩個都四眼

帶眼鏡果個男staff係高層？

離遠影張相好難咩?

之前單champion咪又係咁
亂扣人糧我覺得仲仆街
而家咪又係一堆人去買

我見到有個女sale好似解釋緊件事 但個男係咁聽

好笑

無圖好難討論

巴打好得閒。朝早同阿妹行到依家⋯⋯

信唔信自己諗
最仆街咪果幾位八婆

唔需要起哂班高層朵

如果我有女朋友駛同個妹行

你快撚啲死啦 冚家剷

你睇佢開d post先啦
屌你都冇人回佢post 有撚人識佢咩

上面話唔記得左ADD佢入group
但明明知道左都仲串9人

根本就兜唔番

cls 葉小姐話唔記得個WhatsApp group 加咗原樓主入去 先會發生啲咁嘅事
原來係唔記得原樓主都係group 先唔小心俾原樓主發現咗有人bully佢
咁姐係記得佢係whatsapp group 就唔會咁當面whatsapp 言語欺凌 但都一樣會係背後成班排擠原樓主啦
成班老女人恰一個小妹妹知唔知醜？ 唔怪得原樓主話自己埋唔到堆啦

啱啦老屎忽欺凌文化係時候要正視
特別係女人尤其肥婆

吊你老味咁能小事都推到咁多個post
都話child登仔選擇性左膠
到底點言語攻擊 又冇侮辱又冇人身攻擊又冇歧視
最左膠既sjw都冇位入粒
串嘴mean d 都要搞咁大壇野

其實返第一份嘅工, 而且係服務業, 會怯場唔知點對客係唔出奇

其實都做到出晒面，睇埋前聞後理，呢班人跟本係想攪到事主自己辭職。

做飲食同sales真係好慘

stupid bitch

d人刷存在感嘅方式真係無奇不有
喺波台報假分冇人理 咪上嚟唱下反調引人注意

My father is policeman

啱啱見到一個華人 一個鬼佬 幾撚熱情

想補充一點

個個一定兩個禮拜內就適應到係retail做前線？

我之前係某間retail
做過一個月都唔適應 壓力大到失眠就知唔可以繼續
於是我咪自己走

再轉到另一間適合我既做到幾個月

利申 份份工都係幾個月以上
加上兩個禮拜內適應到

返工可以欺凌合理法？

我個留言上左#2

聽講話意大利個面 連大老闆 都知咩事
經理就resign

諗起佢地班又老又柒又皺皮既女人要屈喺間鋪頭仔一世 逗極都得咁雞水咁多 個心就冇咁嬲
成日都會聽人返pt比老屎忽杯葛/恰 真心咁做為乜呢今日你好似恰人恰得好撚威 其實人地後生根本唔志在呢份工 係你班老女人冇本錢先要屈喺到一世 仲要曬心機搞小圈子以為好型
安分守己同大家和諧相處唔好咩？人都開心啲啦

唔記得加入group咁低能既大話都得出
成班八婆一齊唔記得？之後原樓主出完聲佢地咪一樣西態度

咪同條波台假膠狗講道理啦

先唔好理個PT係咪真係豬隊友

但咁樣單單打打都唔係咩好人

咁就算難聽啲講 廢又點？
工作表現一定有高有低架喇
做到野係你本事
但做唔到野就要bully!???
佢做唔掂 你咪炒囉
特登侮辱人就係人格問題啦

係IG咁多留言，呢類global brand會好緊張，真係唔可以拖
公司盡快同有問題員工盡早切割係最明智做法

就算護主果個羅定偉都係得萬七蚊一個月
一擔擔

聽講你老母煮梗意大利麵
連大老闆都話唔好食
你老母就resign

即係垃圾就應該自殺？

今晚去睇下邊個叫FANNY先

成30幾歲人生埋仔都係咁無腦
人哋即日辭職，hr話唔駛交醫生紙，仲駛閪交比你
麻煩你都係塞番你個仔入個閪入面
再將自己捐番入你老母個閪啦

葉小姐老女人八婆

單野真係好心寒

又假膠？

睇tg grp 事主朋友話公司諗住出律師信 告佢cap圖？做乜鳩

呢個post真係爆，吹吹吓水竟然成班當事人會上水浦頭

小學畢業未？

冇醫生紙可以欺凌人
屎人真係屎人

覆咗「我愛吉妹」

兩個禮拜你想人做得有幾熟
佢唔識咪教到識
係咁不滿你咪直接話佢，甚至炒鳩佢
你係要管人定玩人？

唔係話連登仔搞大件事100%正確
但講到原樓主咁撚可恨
企圖合理化對個新人單單打打撚鳩佢
會唔會太撚肉酸

如果emily真係已經一早resign
會唔會係本身已經有offer?
係既話⋯⋯

Cap whatsapp conversation record 有乜告

我指經理
唔知有冇記錯名

炒撚哂班死8婆未

快撚啲話比daddy知啦

佢老豆係差佬又點？人地返工既野關佢撚事咩on9閪

大陸岩你 文化水平相宜

就當要事主要交假紙
你地係咪有預知能力知道樓主唔交假紙而單單打打定先？

好勁原來真係有預知能力

輕推 班八婆收左皮未？

好驚佢爸是警犬

冇
佢重申佢係叫Emily
認撚住佢個名
唔係畀佢daddy打

睇tg 事主朋友講又話「好似調晒鋪」
如果係咁都幾on9 不過睇定啲先

daddy被拖落水

點樣唔屈服法？

咪係
內容又唔係講公司機密

聽講一早就話30號走 應該係返新工

叫我做咩

咩環境，上報未

真定假，想引爆另一個核彈，會唔會太on9

大隻字等於有理呀柒頭？死開啦你盲撚咗定有閱讀障外呀？離撚咗職洗乜俾病假紙呀？你乜水啫要同你交代？避重就輕果個好似係你喎姐係個新仔有做錯=可以bully人？

佢哋畀人bully呀？
定畀人屈呀？

我係唔會打電話嘅
唔會send email

但我會推post

呢間Calzedoina真係要多謝連登幫佢做免費宣傳呀。依家多咗人識呢間公司，咁以後生意一定…………一落千丈呀

有冇新聞報道

咁都告上頭條都得
全港人犯晒法

㩒錯自己負皮
如果咁都告得入都好撚好笑

條撚樣成67咁撚樣，睇啲又唔睇啲

我而家親自去舖頭門口睇下咩料一陣update

各位義士，今天我們因公義走在一起，共赴老銅，值得留芳百世

最好加埋ID

本席表示支持

佢係選擇性失明啫唔駛理呢個on9仔㗎喇 同佢講都曬鳩氣

頭先經過班友仲笑笑口

我都係因為呢個post先知呢間野

已經停唔到，Del一個Post，可以有無限個message係media出現
作為一間誇國公司，形象好重要，呢啲情況唔可以手軟

跌咗落地那返渣沙

幫推

返緊工都不停追post
pish

因為同啲客講錯咗嘢會好麻煩,
同埋有啲古惑嘅客知係新手,
會係咁chok睇吓有無得攞多啲折或者r嘢送

咁啊要推到佢新公司既上司同同事知道呢個女人有幾閪有幾八婆先得
仲要知道埋Emily’s dad is policeman!!

Emily冒警
佢仲驚比人告啦

唔敢請佢

“話比Daddy聽。。。。”

出黎社會做野，仲要係經理都講得出呢句野

難以置信

太多人講唔同野 一時又得兩個眼鏡男 一時又有鬼婆高層 一時又成班高層喺哂度 一時又八婆同高層解釋緊 都唔知邊個真邊個假

同之前AEO 一樣
俾人爆出嚟話成班sales 會掃描啲客一次
之後生意就差咗好多

幫佢老豆冒警

新工會係咩公司呢
都係舖頭？

有無病假紙代表你地可以欺凌人地？有乜關係？

個對話係由事主請假開始，又點會唔記得add咗佢？

都唔知佢老豆生咗件咁嘅老mk出嚟會有乜感受

Calzedonia啲生意唔係不嬲都麻麻咩

幾十歲人揾daddy告狀 好撚醜怪

咪臭閪

On9

加一
如果公司唔好好處理呢單野
我覺得真係唔會有fg敢去見工

搵藉口都醒少少啦屌佢老母

talk to the police, stupid bitch

公司除左認錯無嘢可以做

屈咩服，依家佢有違職業操守帶頭職場言語欺凌下屬，佢嗰啲叫引咎辭職
咪撚講到有人生安白造要佢’屈服’

做Calzedoina? 不了 入去俾人欺凌咩？

Is your father policeman?

我唔信間公司會咁蠢出律師信去兇事主
一出信，即係代表公司接受並認同言語欺凌係工作間出現，呢個鑊好大，可以完全破壞公司形象

邊到收既風

有冇人解釋到呢件事入面點樣bully事主
bully左d咩
你請假 同事要臨時頂替 有怨言 有咩問題
你可以話佢mean 仆街 唔適合做經理
但係欺凌左d咩呢？
同咩社會公義有咩關係

誰是誰非好明顯，公司想帶頭bully人咩？

my father is policewoman 當唔當冒警

呢間嘢sell偽 abc
本身又鬼佬公司
要留言應該打英文
send埋英文complaint letter畀總公司就差唔多

點知呀
問返班八婆先啦係咁問
煩唔煩呀

多咗人 search 呢間公司添

See Interest over time on Google Trends for Calzedonia - Hong Kong, Past 7 days -

「不誠實使用電腦」
不過事主用手提電話不屬罪行的行為，或沒有用其他更適當的罪行檢控。

4點51分更新

暫時淨係見到一個女人喺收銀位

當你鳩嗡

最撚憎呢啲垃圾單單打打

鬼婆唔見？

但請假個對話好似係事主私下wtsapp呀經理
然後呀經理再係gp到講
我有冇睇錯

做OFFICE可能好啲,,,,有鬼妹同事, 可能有鬼妹MODEL上嚟試泳衣

冇，有冇可能係佢哋想喺第二個冇事主嘅group度講，但講錯

一早有人做咗啦......

Push

你閱讀能力有問題?

點樣中招？

嗰個工作group都唔係正式公事溝通渠道, 不嬲都係因為交更同畀更表方便先用咋喎。公開對話又有咩法律責任? 咁明知係工作group, 做咩要講埋咁多啲單打嘅說話? 唔係咁樣仲有問題咩?

未肯定

入面好明顯有客買緊嘢

hello@calzedonia.com

其實你地全部人推佢公司official一個post就已經夠noise

當然要英文

佢希望個同事以後唔好返工喎

應該食開屎，同人地bully人再話玩下姐講下笑冇分別

唔search 都唔知咩公司嚟

大佬，民事點告刑事條例

最多告誹謗，嚇鳩事主

人哋請病假又要打屌你都廢鳩事嘅sticker係咩事？

覺得機會微啲
下面事主都爆咗幾句出嚟
但啲八婆嘅反應仲更加串柒柒喎

有違公德罪？
唔好同我講法罪啦
作都作得好啲

成班八婆閪到第二個世界嚟咁

係咪唔記得自己喺老豆老母喪禮
仲玩電話 咁撚不孝嘅你

cls公司

巴打要再睇下之前協和小學試卷單案喎，手提電話都係「不誠實取用電腦罪」入面電腦嘅範圍，但係事主係使用自己嘅手提電話，所以呢條條列應該唔適用

佢一直係到問
好撚煩
又唔撚問對家

and my name is Emily pls
呢件偽abc串柒柒到

Email意大利公司問啦

咁如果係咁的話 其實佢地係諗住八婆圍內講是非
然後就柒撚到比事主發現 繼而上埋連登

咪鳩理係到叫春個幾個啦
而家成班反個問題 根本唔係事主單野
呢D問題我諗抑壓左好耐
好多打工仔都曾經嘗試過呢種職場欺凌
只不過事主單野咁岩係條引火線
係叫春個幾個係要追住事主咬者
由鳩佢地講啦 咪撚應佢地
佢地自己單機叫春推post仲好啦

淨喺(屌你都費L事)果個STICKER已經知佢地串鳩事主啦....

老實講樓主返新工換哂衫先打卡真係常識~
病假呢d野前一晚講冇咩野, 但通常會話有d燒, 但如果聽朝冇野會照返
正常呢d公司都係要你睇醫生果朝再打去(唔係wtsapp, 係一定要打電話)去講話病左返唔到工
如果你真係未返過工係第一份, 咁下次小心d

你公司呢班八婆的確係一睇就知小圈子, 係賤左d,
擺上連登呢d個人喜好就唔撚評論
如果你擺左開心d咪開心d
但睇黎只係更煩

不過如果你下份工又係咁既話, 一樣會係咁既下場

my father is policeman

咁你地ON9 唔用腦, 抵屌啦,係咪先?

五點更新

1個女人 企收銀

2個女人1個男人企出面

唔病得㗎做佢哋啲同事，死喺間鋪度都唔會抵可憐

對d波台狗行過吐篤口水就得

事主塗咗

好心提樓主只會有負評

認唔認得係咪班八婆？ #1有相

換衫先打卡都要屌根本大部分公司渣正黎做都係咁
有d公司比較冇所謂既, 但你返新工一定係做左先架啦
大條道理講到冇問題咁冇撚眼睇
呢d真係人地俾你就人情唔俾就道理
東打唔打咪打西家
成班剩係返過part time咁

97350860 / 26276310
係calzedonia HR電話

痴尻線根本成個post都唔撚理智

就當原po真係有不足
其實做到shop manager第一次遇到呢種下屬咩
點解可以喺個工作grp處理得咁柒?
遇到同個workplace唔夾嘅同事,
大把方法勸退佢啦,
再唔係未夠一個月可以term架嘛
所以呢班女人閪就閪啦

由鳩佢啦，大把人撐，唔會知自己有問題。
我留名食花生

我就認唔到

有冇絲打行埋入去呀

小圈子既垃撚圾咪會咁囉

班豬扒比咩著數你

睇見D白痴話早一晚請sick leave有問題就真係笑
你問下D operation managment 寧願你早一日請假, 定即日臨時臨急請假啦
雖然早一晚都已經夠麻煩, 總好過即日請先要調動

其實原樓主有講過 經理鬧冇錯 問題係班八婆同事睇住佢咁做咁多日都冇人提佢 然後走去篤背脊

幾年前係一間Z字頭賣衫既連鎖鋪頭做過一陣pt sales，大部分同事都幾nice，但有兩個港女同事好黑人憎，兩個個英文名差唔多，都係k字頭，個衰格樣完全一樣

咁我新黎，梗係有好多嘢唔識、唔熟，問兩句都係度單單打打，語氣好似殺左佢老豆咁，嗰陣返工真係好大壓力，可能我運氣又麻麻地，好多時d更都同佢地撞，1打1都還可以應付，1打2真係難頂到嘔，大家都係同事，之前完全唔認識又無牙齒印，唔明點解唔可以語氣好返少少同你溝通，好似自己高人一等咁

本身只係想請病假
但畀人閪
咪辭職囉
閱讀能力零分？

條撚樣做開狗洗撚理佢咩

遺你老母臭化西咩

其實你班戇鳩仔spin完未？
問題係職場欺凌呀
你覺得有問題嘅咪自己開個post囉
成班友扮曬中立咁
借位抽水
實質屌鳩原樓主

你on9少陣啦
請人返嚟做係野 唔係聯誼
唔係老撚馮奉承
病咗 請假有醫生紙就係本份
打卡=返到公司
有撚問題？

試過有同事即日請
嗰日成間鋪得兩個人
由朝撐到晚
冇得好似佢哋臨時調人返嚟囉

5.08分更新

見到有個鬼婆係floor同啲staff講嘢

其實點解唔支持樓主就一定係打手，比著數佢，同佢果班人有關係？

其實早一日請係對佢好好啦，比時間佢搵人返
之前做物管，都prefer d保安早一日講，多d時間搵人頂

又嚟一隻歪理狗

如果事主一開始做錯, 點解個啲仆街同事唔提提佢? 事主人生返第一份工就被人玩喎,,,

請病假用WHATSAPP通知阿姐, 有唔啱規距咩?? 要打電話先算? 咁你不如話病咗要返公司報到先可以請假啦

你無睇清楚就出紅字反駁?

而係返咗兩個禮拜工，班同事見住我日日都咁樣做，係無人提過我！！！然後走去同阿姐篤背脊

留名

其實講真，請個新人番黎預左教架啦
咁請得人，就緊係想幫輕自己
我又點解要特登玩鳩你而冧鳩自己檔
你肯學我肯教
教識曬你我就可以輕輕鬆鬆又一day
預左被負皮架喇
但事主會唔會自己真係有d問題呢

班柒頭未見過世面
以前部門係24小時輪班, 我都叫班同事要請病假就早啲請
試諗下, 如果同事返00:00, 佢夜晚11點請假,
我都唔知可以搵邊個幫我頂

上面班友奴性重到呢, 同事請假, 真病或者假射波又有咩所謂
公司package包埋, 係福利一部份

你真係好關心佢有冇糧出喎
人哋都唔做 HR都話假紙都唔駛交
仲喺度嗌咩交假紙啫
係得你班仲做緊嘅八婆請病假要交咋!

我自己都做過retail part time, 其實喺某啲公司換衫後先打卡呢啲係regulation(因為如果唔係當遲到會扣錢), 應該新入職嗰陣就講。至於前一日發燒唔知自己第日返唔返到, 的確最好係前一晚講聲有啲唔舒服, 睇吓聽日退唔退到燒做舖墊, 不過原po應該係考完DSE返第一份工, 我覺得唔識請病假嘅舖墊, 都係情有可原。

人地做開蝦兵蟹將, 無一個商店運作流程既PICTURE

唔使假紙呀
唔使再問喇盲炳
同埋唔好再spin
依家係欺凌問題
唔係假紙問題啦
想要假紙自己去搵醫生啦
on99
喺度問問問
你以為自己係hr?

個問題就係樓主覺得自己無問題，就算10個人同佢真正相處覺得佢有問題，仲有好多連登仔支持

其實幫口果幾個喺咪好憎果幾個stupid bitches
每睇佢講一次嘢都覺得想推班女人去死咁

好喇
我當佢做野好撚有問題
咁洗唔洗喺WhatsApp group咁講野？

我都係話如果第一次工下次小心d囉
終於有人正經討論~現實根本係咁

話打卡=返左公司果d係咪返office?

咁有問題咪炒咗佢囉
唔代表可以judge人扮病、想佢唔翻工、屌佢都廢撚事喎
呢d係冇家教唔尊重，仲要人多蝦人少

咁我屌你老母啦 你上網預咗

其實佢地係咪唔知如果夜晚睇醫生, 醫生係可以寫定第二日假紙

個tg group變咗圍爐分享經歷grp

推爆

咪撚成日離題啦屌你垃圾

咁大反應即係你老母畀人屌開

不過話老豆係黑警真係好柒呀屌你老母
死黑警死全家

當佢做野真係有問題
即係做野有問題就一定要比人公開欺凌？
你讀書有個同學自閉既唔識同人相處 比人欺凌就係佢錯 抵死？
唔好合理化班八婆做既野啦

躝啦屌你老母煩唔煩 出去開個po平反囉 係度吠

Hr講左唔洗假紙 點解仲要提供假紙比班撚樣

老老豆豆, 其實都做到shop manager, 第一次遇到有不足嘅員工?
未過試用期可以term架, 再唔係大把方法可以勸退
點解要喺個工作grp度處理得咁柒?

一哥都要跟規矩做嘢啦

17:18 羅素街calzedonia
有著得好靚嘅鬼婆同鬼佬
仲有個香港人店員對住我笑

我公司就有個, 自已唔中意請假, 人地請SL/AL就UN UN聲,,,,好似將啲野掟畀佢做咁

又spin啦 直接認咗你老母畀人屌開

想知發展到邊

你真係慘，
人地唔畫到出腸話你係on9白痴仔，
你都唔知人話緊你，
分分鐘一齊笑埋一份tim

講到欺凌既可唔可以答到我
到底成件事附合以下邊個條件
In general, bullying is characterized by:

Repetition (occurs regularly)
Duration (is enduring)
Escalation (increasing aggression)
Power disparity (targets lack the power to successfully defend themselves)
Attributed intent (to humiliate or demean)

我只係見到事主因為做左一個不受歡迎既舉動
引發同事怨言
經理好唔專業地加口

唔係比人串就叫欺凌然後上綱上線

成班 BITCHES 係度單打一個初出社會打工既人，仲話唔係欺凌又乜又柒。

我屌你老母個閪啦，有幾個BITCH做埋老母，掉返轉你個女比人咁欺凌又ok? 無問題？

咪又係雙重標準，屌你都廢撚事

本身屌你都廢事
不過好奇你係邊間垃圾公司做
要拎左假紙先打去請假？

做過AEO 呢個係真
成日係walkie 笑啲客
做左1個星期真係狗也不屌

唔需要既野 仲攞出嚟把撚咩

佢未睇醫生就quit咗啦屌

仆街閪公司
話啲客大份 叫啲sales塞細個碼俾佢 再讚佢好睇逼佢買

Hr話唔洗 幾時輪到你條柒頭出聲呀

無所謂架, 每間公司總有呢D人, 作為管理者, 我會好鍾意呢D員工添

班臭閪去晒邊？
縮埋咗？

仲有個鬼婆對住我個fd影相

自己查字典啦 仲唔明

條短裙女

真係盡心盡情既好員工

屌你老母到依家仲spin緊去病假紙
講緊你班臭閪職場欺凌呀

收皮啦你悶唔悶啲

錯就錯在係有樓主既group度講，比樓主發現或者傷害左樓主既弱小心靈。

講真呢d野好正常，唔會剩係得呢間公司，有人既地方就會有如果樓主覺得咁就頂唔順，我都唯有祝佢好運

繼續幫手推post

咁你拉得啦

唔會怕無人去見工，最怕件事揚出國際
公司縱容員工欺凌同事，真係想象唔到可以燒到有幾大

放心
遇過呢啲八婆都未必做番類似行頭

唔應該blame the victim喎
呢啲嘢唔係理所當然㗎喎
就係因為多人啞忍先變成咁嘅風氣

請sl=不受歡迎舉動？？？
巴打做開狗

咁有咩關係
辭職還辭職
病假還病假

你以為自己邊個呀。咁大影響力

定你 Daddy 又係警察？

咁推法, 果兩條院友應該同班八婆好大仇口

??邊度

佢仲會做嘅話死都死張畀你
畀人串到咁仲留低做？
你食開屎？

笑撚到仆街
你依d長期腦缺氧嘅弱智仔點解咁撚鐘意突嗰龜頭出黎俾人屌？

有人嘅地方就會有？
你logic好有問題
首先 每個人係deserve to be respected
工作表現有高有低正常不過
做得野嘅當然值得讚
但工作表現低(即係所謂嘅廢)你可以教 發覺佢教而不善係咪炒
呢啲野好正常=合理化喺背後侮辱人
唔係正常 係你奴性 接受咗廢就預咗俾人屌俾人笑嘅現象
但多人接受唔等於係正確

推爆佢

原來咁樣就可以欺凌人

都唔做仲比咩病假紙？

其實識將心比己已經會覺得呢單野有問題

想像下第時你啲仔女喺小學遇到同學言語欺凌 你會想佢唔聲唔聲 自己忍咗去 定係返嚟屋企同你講

推撚爆佢

咁所有欺凌都可以合理化
因為大家都係人
係咪呀

有冇問個鬼婆做乜影你地？

條友點極都唔化

岩岩睇左咪話班bitchssss on撚99冇醒起呀事主係group
所以先咁講野
然後事主出聲先發現
跟手見到呀經理兜都兜唔撚切
望到都覺得尷尬
但如果呢個立論係真既
咁其實只係一埋八婆圍埋講事非
跟本冇呀事主既戲份
我又覺得如果真係有心係group到單打
到真係面對面既時候我都唔會忍你
繼續屌你欺凌你啦
但事主又冇咁講
淨係講純粹係因為制服問題比人鬧
同埋唔到堆

葉小姐, 如有需要搵工, 可以搵我, 我唔介意工作能力, 我反而覺得你有責任心, 起碼唔會等到第二日返唔到臨時射波, 我公司好歡迎你

啲假膠真係好撚煩

屌，派傳單又唔見你班仆街咁上心

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

阿姑, 你公司豆潤咁細, 少個人無得hea做係慘少少

我係一間 Top 10 既誇國企業做
我地公司文化係, 無論係公事, 私事都好, 要求下屬第一時間匯報情況

如果係申請假期, 更加要問下佢咩事, 了解情況, 洗唔洗幫手, 有需要幫佢搵埋HR, 睇下公司幫到佢D咩, 例如點Claim錢

蝦上司, 蝦同事出黎做野一定會有

不過遇到咁既上司, 真係早走早著

呢種咁低質素既管理者, 應該要警戒下佢

最後我去下個鬼妹正唔正先!

點會有啲咁蠢嘅人

佢地應該係真心stupid 幫手撥火

祝福嗰啲話事主咁都頂唔順嘅人嘅仔女會頂得順呢啲理所當然嘅風氣
有人嘅地方就預咗呀嘛
第時返學畀人蝦唔好喊

細路你讀緊幼稚園？唔高興可以語言暴力？老師未教？事主出左聲仲繼續用語言攻擊？唔怪得同班八婆係朋友啦

玩恐嚇

假西瓜
睇番樓主原PO啦
唔止whatsapp單打架

點解唔得

急尿，去咗時代柯尿
陣間直頭踩入鋪頭先

電子產品

係。

屌你真係冇追Post 自己睇啦仲問

點解要咁做

咁樣都叫單打幾句
有誹謗成份咪誹謗囉
至於份人你自己查返commom assault
你條傻鳩真係蠢到呢

佢真係唔識架喎

六個條件 邊位真係覺得有欺凌成份既
copy and paste quote出黎
又或者簡單打幾隻字囉

唔好再幫佢spin假紙
講番職場欺凌

我強調
重點係 八婆們職場欺凌

恐嚇 完依家玩 抹黑

問對家啦
屌
問問問 問你老母咩
一直問

即係個客肥 本身著L碼 你俾件M佢，佢又塞得落
佢咪覺得自己瘦咗 啲sales又會狂讚佢
佢咪開心咪會買 咁佢地咪做到生意囉

whatever
呢十年見到D後生, 葉小姐算係有責任心個隻, 仲有有更多不知所謂

屌佢老母
見到啲對話圖真係好撚火

你講既只代表你個人意見
請SL唔係不受歡迎行為
你欺凌人當呼吸?

成班垃圾打手 你地弱智咋 咪當人弱智係到亂帶風向啦

我屌你老母冚家鏟
祝你生仔冇屎忽
生女日日比人屌
冇仔女送終
Sorry我串咀左啲

你話咩就咩啦
唉
但唔好撚問啦
一直問
又唔撚問對家

唔追晒post，但都推佢老母

咪撚理個醫生紙達人啦
佢講醫生紙講左兩個post喇
仲係有人中招

睇黎你都係做開垃圾公司同低職位

做低層，0技術，公司廢，所以日日要追數，一請sl 就要其他人分擔。
好心你真係讀下書，唔好做廢材，做高小小，啲工作唔係同事隨隨便便就分擔到，同事分擔唔到，點會唔高興

有樣野係真
如果係就咁gp對話都無咁大件事
一句stupid bitches 再加我老豆係慈母就成件事升哂溫

一條友淨係識問假紙
另一條友就玩恐嚇同抹黑

我真係好搞笑
假紙達人

起碼唔會， 咁我當日先請又歡唔歡迎？

職場verbal bully 唔駛拉？
外國比人告賠到仆街
Spin topic 都用下腦

打工仔比人侮辱你覺得好出奇？每個人出黎打第一份工都會遇到，因為唔識人情世古。

我好同意你話廢就預左比人屌。因為現實真係咁，假設大家同人工，你廢做唔到，要我做埋你個份，人工大家又得咁多，唔撚屌7你呀？

至於你話廢可以教，教唔到可以炒，希望有一日你做老細果陣可以做得到，帶頭改變成個社會

依家人地有對話圖
你就憑空講公海話公海話
太空傳緊你啲fd比人炒晒添

唔知以為講得出呢句個條友小學未畢業

好人好者，基於送中條例，你隨時住洗頭艇返大陸都冇問題添
不過正常人都知有問題咁解

唔係一句好人好者就可以合理化欺凌行為

八婆們多得個經理唔少

好地地唔會搞你？ 即係能力唔夠就應份俾人搞？
你咩logic 係咪你身高唔夠180出街我話你影衰香港人 然後言語欺凌你 咁就冇問題？

Repetition (occurs regularly)
Duration (is enduring)
兩星期都冇人提事主啱嘅嘢，冇人同過佢講嘢

Escalation (increasing aggression)
成班友唔止冷處理事主，仲喺個gp度愈講愈過份，甚至話希望佢唔好返

Power disparity (targets lack the power to successfully defend themselves)
事主係新人，平時都唔係啲好叻反抗嘅人，唯一最有勇氣做到嘅係辭職

Attributed intent (to humiliate or demean)
唔駛講啦，成班話佢預知自己會病，又話希望佢唔好返，又話屌佢都廢撚事

上報未？

我見到同事閪 上司唔專業
但係邊到欺凌
點樣關係到社會

用一般人assume
黐線人哋話係 就信到十足
無視原樓主嘅證據
合理化職場欺凌

講真
讀得成書
就唔撚洗做呢啲sale
分分鐘全間舖都係呢啲人
近朱者赤 近墨者黑

加埋emily句stupid bitch同my father is policeman

就算事主有幾黑人憎都好
起碼都會有禮貌咁係whatsapp交代
做左啲可能當係唔啱行規既行為 會認同會留意翻

相比之下 篤背脊 打埋啲咁既whatsapp sticker
成班一人一句串串貢

我覺得後者啲舉動唔受歡迎多啲

見到你班on9 關心呢d 無聊野多過送中條例就眼冤

除左假紙就冇其他論點去攻擊事主嚟模糊焦點?
就算冇假紙
都唔等於八婆可以欺凌人
你腦缺鈣定腦缺腦?

唔好比佢停
推佢老味
留comment 洗版

咁最多都係公司工作安排有問題
返工有同事請假好正常
唔應該混為一談

呢啲人咁小事都睇唔開, 做人做得咁辛苦為咩

咪咁多野講啦 一陣佢吹雞捉你番差館打呀
之前得罪佢個位絲打仲未上黎報平安呀

死緊啦您 比人告啦

你咪又係奴工

對住你班8婆好難用常理諗野
你班8婆玩欺凌先
原來冇人點提佢點打卡就要比人欺凌
原來佢冇好好做好佢份工就要比人欺凌
呢啲邊到係常理
一睇就知歪理啦
八婆打手你衝夠出黎柒未

五毛

花生1斤，唔該

一早有暗角七警啦，實信佢會咁做喎

咁似啲廢老話好人好姐點會比中共搞

1斤 only?

咁都唔叫欺凌
證據都話係憑空想像

唔存在欺凌？
睇黎你由細到大應該都係讀緊屎片

tiffanytoto波台狗黎，block左佢就得

搞緊其他人 搞緊香港
樣樣都是不關己，你係咪香港人嚟㗎？

係咪睇得多偶像劇，要剪爛曬衫褲、影祼照、擺蟲落locker同問佢拎錢先當欺凌？

波台d人都話唔識佢

認同

老羞成怒

笑而不語
Btw想知邊度講呀葉小姐做企鵝又駁嘴

好人好者點會幫班八婆

可能要搞到人哋跳樓自殺先係欺凌掛

蘋果 01記者瞓醒未 平時咁中意抄post 仲唔做野？

如果公司要假紙, 佢又俾唔到公司
最多都係HR扣佢糧, 當佢no pay姐
有無假紙, 最多都係用嚟確認佢係放no pay定係SL
更何況而家係佢HR話唔洗

根本有無假紙都唔重要
班柒頭講咗幾個POST, 你講唔煩, 我睇到睇到煩啦

推到班臭閪仆街

我都未見過佢

識嗰d都一早block咗 過街老鼠嚟

條友會無視你講嘅嘢

講到金鐘仔咁廢, 點解仲要上嚟撐
連金鐘仔都郁到班老姑婆分工, 咁佢哋真係廢到一個極點

求其打段嘢就當係

今日第一日睇

斑8婆都幾仆街
自己友喂喂喂
玩鳩新人

真係好仆街
推

其實有人咁對樓主，仲要唔只一人已經證明樓主有問題，我自己係咁諗，有無人同我一樣

件事都係今日發生喳

推呀推

Proof???
樓主就有證據喇

根本就exactly果個logic

因為個啲人同你一樣係班八婆打手黎

隻波台狗整個狗生有咩意義

你去美國同trump trump講

點有排玩呀
呢條友都幾仆街
又恐嚇人搵唔到工冇人請
跟住又叫人做ptgf

擺daddy上枱個manager都係咁上下年紀掛

你啱啱去黎做野無錯過？
如果係 我想知點做到

其實好少事姐，洗唔洗搞到咁

你老母俾人欺凌都好少事事

係啊 呢都所有連登都係佢打手黎架
唔通係班八婆打手咩
打柒佢地就差唔多

因為呢句直接反映條臭閪唔覺得自己有錯
仲諗住用警察兩個字嚇原樓主
淨係呢個舉動都夠屌佢老母三萬五千次

屌你老母臭閪Emily

不如你幫你老母執骨灰先

而家好興咁嫁果陣你啞忍唔代表每個人都係咁

Btw我都係岩岩學識

咁你好似最好同你老闆傾傾
你果邊要派返5千人 人數上先夠玩

針唔吉到肉唔知痛

成班恕婦可能比人恰開有共嗚

咁你有無試過好似事主咁
係個工作群到比人單單打打？
如果有 我想知你點解決

我爸爸係警察 wow
好大官威

我想問邊到有講葉小姐做企鵝同埋班八婆話唔記得佢係group

條友on9唔撚洗理佢

輕輕一推
呢D咁既仆街閪女人最撚討厭
請日病假都要閪聲閪氣 唔知以為請一個月病假 屌
我公司都有呢D人 不過我唔係當面聽到
所以而家有病我都唔撚請 返黎咳到仆街一齊攬炒

收工見到想覆 點知已經去到4

你真係好on9

班8婆可能有比錢請打手？

乜鳩喂喂喂呀 圍威喂呀？

冇人有義務主動對你友善 提你 而且兩星期唔係一個長既時間

希望佢唔好返點算欺凌 唔通唔可以表達不滿？

事主係個gp到即時出聲對質 有條有理開po cap圖 點算唔係好叻反抗

經理講既時候冇表達到事主病緊 所以先話佢預知 希望唔好返呢d係表達不滿 屌佢個sticker就大家對質既情緒

經理係好唔專業 應該炒 同事係唔friendly
但呢d同社會公義無關 佢唔係一件職場欺凌事件或文化
只係代表一間垃圾公司收埋一堆垃圾人

6c信
笑撚死 大陸黎？
怪唔之得同班蝗一樣咁戇鳩

其實有人負皮你，仲要唔只一人已經證明你有問題，我自己係咁諗，有無人同我一樣

利申 路過 但見到咁goodest嘅logic忍唔住覆咗

舖面好平靜wo

你咁講好似有道理，但我以前一個月SL一次都同同事關係好好
可憐人必有可恨之處

淨係睇第一句已經知唔使睇落去
冇人有義務主動對你友善
咁我屌你老母

連登仔開始收工就唔同講法

假分狗躝啦屌你老母

講到你冇份上連登咁
咁不滿自己開個post幫班八婆囉
話人唔理送中條例，但頁頁都見到你係度吠
最積極係你喎

現代奴隸 現代太監

睇完原post，你可以話班人臭格，但咁就叫欺凌實在言過其實，單單打打，女人堆點會無？社會上無人有義務對你好。大把公司啲人佛口蛇心陰鳩你，上司當你棋咁用，又點計？職場政治jei

個堆初代對話圖，有邊句係惡意攻擊樓主？樓主本身表現係點無人知，但單憑個堆請假wtsapp對話就指控人地欺凌？溫室大架？

痴線在咁多人和應，真係唔知邊個欺凌邊個

追左好撚post
駡戰就有幾耐

我都係想睇 事主對班八婆西嘅結果 處分係點姐
唔係想睇連登仔同間公司打擂台

發覺留言不斷loops

好啦 我都唔想對你友善
屌你老母仆街 你老母個臭閪生咗個戇鳩

返大陸啦 屌你老母6c信
邊度鄉下呀

咀咒人地去死 呢種表達方式真係好有家

When you back

佢地啲人轉哂，依家得返啲鬼妹鬼仔係鋪頭

Btw佢地十個九個都係肥婆黎，唔明佢地點賣絲襪

身有屎

避風向
一般公司正常做法

受害人會玩完既話
你覺得兇手會平安無事咩

唔講以為事主後台係政治局常委 咁撚搞笑嘅說話都講得出

有料係點?

係啊係啊驚撚咗你搞到唔敢上嚟啊
有咩好同你對質？你搵葉小姐咋嘛

屌你全家 你全家生癌死

將劣習，即職場欺凌，當成必然
已經反映果d人完全唔識尊重2字為何物

食住花生等睇戲

呢位小姐意思係, 你班連登仔無料到, 搞左4個POST都仲未搞得大

葉小姐就唔駛擔心, 有責任心既人一定有人請

其實呢度啲師兄已經好留手，識玩應該寄埋電郵去平機會同國際人權陣線意大利分部

其實一個shop man要淪落到係大group同下屬講同舖同事是非已經好7

私底下小圈子傾 其實一定有呢d事
最7仲要大圍講 仲要比當事人兜口兜面知

新仔做得唔好/有錯既話
做上司應該調整返好心態語氣
以上級既位置指正返同事
Senior亦然

而唔係以呢d圍威喂既語氣黎講人

呢d已經明顯唔係指正下屬既心態/語氣

所以新仔有錯 亦都係班八婆辯駁既借口囉

有冇野可以比我print出黎貼街招同派信箱
我預留左1千蚊左右budget print野

啱啱路過 得翻鬼妹同鬼仔 幾靚果隻
反而最入收銀有條友好騰雞咁

睇左好耐
無嘢睇

事主無上水
間公司無聲明

得連登仔大戰

其實想問點解唔係事主出POST

炒咗啦???

連登仔炒熟花生

今鋪唔炒佢地都唔會有好日子過啦，要d大粒落場成日

出左啦

好灰好灰 請問各位 呢啲係咪叫職場欺凌言語攻擊

有鬼佬sales
專登落黎淡化事件?

正常講是非八掛嘢, 都唔會用通訊軟件講啦
面對面傾完, 講完無證無據, 唔怕有手尾跟
不過呢幾隻人型豬閪點會識諗

好應景，有無人依家睇緊翡翠台，講緊職場

真係好撚口臭，搞到我聽日想去試絲襪
利申 男人老狗都照試，唔撚俾我試告尻你班八婆性別歧視

嘩 間野原來咁
d服務同野食唔方好啦

今晚凌晨繼續打電話叫醒經理柯夜尿 死八婆

第一 對話圖冇屌過老母
你咁嬲屌人老母做咩？
當然你唔想討論既有權咁做
圍爐打飛機都算係網絡討論區其中一個用法既

d野唔方好

其實，唔出聲呢就無人會話你啞
病左請假就應份要俾人串，咁你呢世都唔好病羅？

講野十足十果d蝦蝦覇覇垃圾閪，慌唔係你都係呢d賤人咩

咁緊張做咩
驚死人唔知你同班八婆有關係

由今朝開始

八婆人數幾多？

啱啱追晒post。屌你老母真係睇到好撚嬲

一定要推到你班仆街永不超生

諗左個罪行先

連登巴絲們 肚餓未??

係時候叫外賣食晚飯

貼係佢地小朋友學校門口

又話飛左線

其實班友認錯未
認個錯會好快刁淡
巴打又唔駛費神搞咁多

嘩~你咁都諗到。好毒吓

g持
小朋友老豆老母要小心自己仔女比人蝦

十卜

叫左外賣先 食完晚飯先再諗 銅鑼灣好多野食

姐係呢D POST係花生正義者開?

無良上司欺凌新人
仆街同事落井下石令人心寒

比返個post 基ching

抵撚死 至憎d人打單 死八婆

On lun 799
請病假咪就係得一個原因 - 就係因為病。
工作點安排？ 呢啲係公司既安排，安排不周，關我撚事？
咁到做唔到成間公司執撚左去好過啦

何止唔認錯，直頭還拖呀

班細既蠢者
擺個大既上枱咪乜事都無囉
撐黎做乜

認錯仲要引咎辭職先平息到民憤

無追post
有無人send email 去總公司投訴？

有

職場欺凌嘅人真係好過份
你哋呢班女人

Global brand 個ig 比人搞到咁
香港高層都死撚緊

低能仔
你有語癌，唔識理解就收埋啦
衝出黎柒咪俾人屌囉
咁都唔識解？ 睇黎你日日都係俾人屌都唔知 笑笑口個D垃圾黎

屌 想落羅素街行下添

推到班八婆收皮

第三者 仔都生埋仲做雞個啲，借錢唔還啲街招多數都唔會係講唔還錢
哩啲先吸睛

行完，得返啲鬼，冇嘢睇

有冇近個頭嘅巴絲實拍下間鋪？

銅鑼灣好多外賣 可以叫
仲有冇其他網推介下??

叫左外賣先 食完先去羅素街行下

咪叫d細鋪喇 想食外賣梗係叫大集團
質素點都有保證

推到佢地跳樓

吸睛
搶眼

係咪cut曬啲八婆更 應該嚟緊幾日都得翻鬼

瞓醒推po

推一下

我諗有d人一開始就上錯forum
連登一向推崇以武抗暴 以暴易暴
唔係諗住屌返連登仔而家係網上欺凌
就可以扮看透世事黎幫到垃圾嘛

即時解雇應該比較合識
再出返個公告解決成單野

唔理咁多啦 連登仔好肚餓啊

認同
依家明顯係調左鋪就算
班八婆重係西口西面 坐埋一堆

其實以前高登做呢啲野更狠更有效率
睇唔過眼上uwants 算啦

玩集體欺凌杯葛既人就應該得到對等既報應

最撚冇禮貌係個sticker

呢啲人仲留？
做improvement plan 同出 warning 都嘥紙

貼晒d分店出黎
等d巴打得閒行過就望兩眼

其實我係到諗班打手可能係我地個邊
佢地打個啲野只係令我地更憎班八婆

咁樣咪做多左囉
搞埋其他分店同事

原來隔誰時代廣場同埋附近恩平道都有分店
唔知佢地啲同事點睇呢

巴打好波

成班假人假義
屌仲以為自己上咗 facebook

好想知班垃圾縮埋左去邊

屌 睇到燥底

推撚爆佢

有無人開一個英文version嘅po

仲有一開頭樓主講既打卡問題，
其實濕鳩經理點解唔可以用正常語氣提返樓主佢既問題？樓主又唔係屢勸不改

邊個？

講返打卡個問題先

諗極唔明 點解要去完廁所換完衫先打卡

制服係咪公司野？

係既我返到黎工作先換有咩問題？

自己做開狗 人地都要跟？

定係合約寫明返8點 但7點9要返黎換衫？

電話都要咁 好難想像真人返工會點 先不論樓主新人表現如何 同講既野係咪真 但whatsapp圖睇晒個經理真係好仆街 仲做乜撚經理 似想圍爐逼走人 不如直接炒咪算 洗唔洗小圈子搞咁撚多野

希望大家曬少少時間 關心下

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工不了

岩岩經過唔見班八婆既

師兄~國際企業講企業形象，唔可以隨便就炒一個人，炒一個人HR會要店務經理解釋，要有好多理據先會去炒一個人架。

認知都係返到就打卡 可能都係公司自己定啦 好似d咩9點後就唔食得早餐or唔可以係公司食果d啦 確保9點就要個人做緊野

利申：返到就即打 再食早餐 理撚得佢

純粹望兩眼睇下班8婆係咪只係轉左鋪姐
唔一定要搞到其他同事既

最好係咁啦

唔理你真膠定假膠

有d野唔係柒左就一定兜到

笑樓主既機率絕對係100%

自己圍威喂wtsapp 講埋哂d咁既野等所有同事一齊笑個新人？ 知唔知醜呀經理

另外，下屬做唔到野，同上司無能離唔開關係，10間retail shop 10間既經理係有權控制parttime可唔可以返工，你選擇左留佢係度就要教好佢，教唔好就踢左佢，而唔係單純作為一隻8婆咁單單打打

女上司個朵係香港就不嬲臭，喱隻只不過係其中一隻，希望其他賤種女上司或者男上司睇完個post之後咪撚咁小學雞係度bully新人

踐踏弱者嘅尊嚴來使自我感覺良好，好撚開心咩？我就開心喇 睇到你班欺善怕惡既賤種仆哂街
比人網上bully係你應有既報應 自己死埋一二邊反省下啦

有幫？

哦 佢點解釋要炒唔關我事 我意思係佢想人走既唔洗搞咁多野玩小圈子咁仆街

推
大大力推

佢地個樣又唔係靚，同街市d師奶一樣樣，好難認

點解唔好用133打去？

即係連野都無做錯就要俾人圍

咩叫公司規矩？

合約寫咩咪咩囉 唔好講上司合理要求

我返8點就係8點 8點前要返黎換衫既話

唔係合理要求 係要我返超出我工時 仲要無補水補假

做唔曬野ot就俾你話工作能力差 做唔曬

咁返工提前係咩原因？

垃圾奴性

連登仔，你地今次死梗呀！

常出現既文化就等於正確？咩logic
成日都有人俾人打劫 所以你俾人打劫都好合理
成日都有人被屌老母 所以你老母都好應該被人輪

又就快一個post
多謝tiffanytoto助攻

其實佢全名係？

基ching在嗎

想知

上面起到相嘅巴打（ada chow fb）可唔可以po fb link⋯⋯

咁經理要做到係whatsapp同埋其他人批鬥咁肉酸 仲有無資格做？

呢單野得罪埋波台巴打
冇啦冇啦

無問題嫁，唔識要教，教唔到炒我啦，我係廢嫁啦，但你唔好欺凌我

原來未出過黎做野

F幾呀小朋友

邊間公司既經理下面就係trainee?

面相學黎講哨牙既女人都係中意講是非同克夫

我覺得係就係！

PT同個FT對等？
人工都差九皮啦

.推

世界係the fittest survive
唔夠醒/唔夠叻/唔識同人相處
所以先人恰
你估個個好似你老母咁比狗屌
先生咗d咁撚廢嘅出黎

點呀 個幾條八婆出咗糧俾你未呀
Comment咗咁多 應該都有20蚊啦
定係你停手都要俾假紙佢地呀

師兄 我講可能公司定姐 你同我又唔知份合約寫咩 你反問返我做乜？ 我都屌緊班八婆

係就好啦
Emily死臭閪快d跳樓死啦

你收得皮未？

推
Block鳩tiffanytoto
唔好俾佢誤導

銅鑼灣羅素街 Calzedonia 職場欺凌言語攻擊 (5)

已經寫左現時可以做既野

好波

講返先 事主係full time 黎
但佢地sale trainee樓上起碼有3-4個位先到經理

但條on9仔話其他同事同事主對等 要幾on9無知先講得出

原來而家做野唔開心比人屌上黎講兩句，就會有咁多on9撐場，真係後悔自己以前做野比人屌無post上黎，等你地幫我出返淡氣都好

點算啊 爸爸係警察 禾巧驚驚

你咁on9,抵比人屌拉

預知

輕輕一推

你咁既款比人屌都好正常

Block撚左個戇鳩佢啦

但係我比人欺凌喔 傷害左我弱小心靈

你講完呢幾句有無覺得自己先係弱智 原來你讀書果時無朋友

你咁樣叫弱小呀？

你咁講姐係 樓主比人屌都係岩。

佢都係咁既款

回應下#948啦
不過估你會話我唔係你上司，唔需要聽我講

千期唔好咁講！一陣人地話你侮辱佢嫁！又開post嫁啦

你食開屎唔代表個個都應該食屎，明未？

痴線咖

佢咁都講得出

果然係讀緊書 未必係中學 可能得小學程度

眼入面得老師同埋學生

話人假野呀麻
幾好